辛辛苦苦打左十年工，儲了一百二十萬，想港島般咸道附近上車，有咩選擇

從來未接觸過樓市，對各區樓價全無概念，求指教

有巴士同小巴，再唔係截的士都得

太天真。

去邊先

買車位應該ok

放棄香港啦，你仲覺得好好住？定係唸住供供下層樓升等發達？

般咸道可以搭23上車去銅鑼灣